大快活好.....

垃圾 屌老母個焗豬要幾難食有幾難食 肉醬意粉更加唔使講 不過西多都好似幾吸引

利申：大家樂打手

大家樂
大快活